PK TANG 番咗嚟未？

有無人見到佢喺嗰個乜嘢口岸剪綵儀式度出現？我睇有線新聞，條片起晒粒，兩秒唔夠就完。旁述又冇提到佢有份。我好擔心佢嘅安全，會唔會好似黃婆婆咁，俾人監視居住？
冰門，番來啦！